\begin{table}[h]
% \centering
\begin{spacing}{1.0}
    % \setmainfont[
    % BoldFont={Iosevka Medium}
    % ]{Iosevka Light}
\begin{tabular}{l|l|l}
\textbf{Table} & \textbf{Column} & \textbf{Beschreibung} \\ \hline
all\_media     & imdb\_id        & Schlüssel aus der IMDB-Internet Datenbank\\
all\_media     & imdb\_rating    & Bewertung\\
all\_media     & imdb\_votes     & Teilnehmer der Bewertung\\
all\_media     & metascore       & Bewertung einer weiteren Internetseite\\
all\_media     & title           & Filmtitel\\
all\_media     & year            & Erscheinungsjahr\\
all\_media     & country         & Erscheinungsland\\
all\_media     & language        & Verfügbare Sprachen\\
all\_media     & genre           & \textit{selbsterklärend}\\
all\_media     & plot            & Kurzzusammenfassung der Handlung\\
all\_media     & poster          & \textit{selbsterklärend}\\
all\_media     & rated           & Jugendschutz-Bewertung\\
all\_media     & released        & Datum des Erscheinens in den USA\\
all\_media     & runtime         & Länge\\
all\_media     & actors          & Schauspieler\\
all\_media     & writer          & Drehbuchautor\\
all\_media     & director        & Regisseur\\ \hline
collections    & \_id            & Interner Schlüssel\\
collections    & name            & Name der Sammlung\\
collections    & description     & Beschreibung\\ \hline
owned\_media   & \_id            & Interner Schlüssel\\
owned\_media   & collection\_id  & Tabellenschlüssel zur Collection-Tabelle\\
owned\_media   & media\_id       & Tabellenschlüssel zur Media-Tabelle\\
owned\_media   & media\_status   & Erlaubt zwei Zustände\\
 &  & 'watched' - schon gesehen\\
 &  & 'planned' - will ich noch sehen/haben\\
owned\_media   & media\_type     & Medium auf dem der Film/Serie besessen wird\\
owned\_media   & disk\_space     & Verwendeter Speicher\\ \hline
\end{tabular}
\end{spacing}
\caption{Tabellendefinitionen\label{tbl:desc}}
\end{table}
